喂喂喂，舞台劇就話鞠躬致謝姐，打拳輸左都要鞠躬致謝嘅咩

唔通打拳等於舞台劇

有禮貌又唔撚比既

日本仔： cashed, thank you sir